有冇人都係成日讀錯呢d字？

公子 王主
魔王 蝸亡
仲有冇？

冇

無

樓主可能係弱能人士
大家講嘢要就住 唔好hurt親佢

樓主有閱讀障礙

我響度笑佢好過佢響出面俾人笑呀

你笑唔笑佢 佢喺出面都係俾人笑㗎啦
不如令呢度成為佢嘅避風港

樓子 樓主

其實樓豬仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

扮咩
根本成日唔小心口快快就讀錯

你會唔會成日讀錯呢啲字？
缸 乾 剛 光 江

呢類字會特別留意反而好少出錯

笑撚死
好似樓主咁讀仲難讀

你呀媽生你出黎係咪條利已經痴撚左